<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>百度云 on My New Hugo Site</title>
    <link>http://www.lovefive.club/tags/%E7%99%BE%E5%BA%A6%E4%BA%91/</link>
    <description>Recent content in 百度云 on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Dec 2019 20:33:04 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://www.lovefive.club/tags/%E7%99%BE%E5%BA%A6%E4%BA%91/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>奶牛快传</title>
      <link>http://www.lovefive.club/post/%E5%A5%B6%E7%89%9B%E5%BF%AB%E4%BC%A0/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Dec 2019 20:33:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.lovefive.club/post/%E5%A5%B6%E7%89%9B%E5%BF%AB%E4%BC%A0/</guid>
      <description>QHQ-【问题描述】
告别百度云，云盘等限速下载，了解免费无限流下载神器-奶牛快传。
奶牛快传 冲击波 重点一：APP新上线(2019.11.11)、新用户注册可获得永­久云盘空间10 GB.（可惜只限苹果用户！可能安卓没有过审吧，真实原因咱也不可能知道。） 重点二：无速度限制，完全依托于用户本地网络的带宽。 重点三：文件安全性可靠，主要采取“回源验证+加密+时间戳验证”的措施，以保证文件安全并不可盗链。 重点四：操作界面极简，具备创意感较强的视觉风格。 重点五：分享便捷，有下载链接、二维码及小程序码。 重点六：不强制注册登陆 重点七：支持无限额的大文件快速传输 重点八：免费！！！！
官方说明： *目前传统的文件传输、云存储工具基本上或多或少有着上传或者下载速度受限、强制登录等其他限制，这样一来使用时间成本很高，使用体验欠佳，大大降低了使用效率。*  奶牛快传就是从「传文件」这个普通的日常行为的痛点中出生的。在文件传输服务2016年上线以来，吸纳了大量来自全球的学生、广告创意、设计行业及互联网相关公司的用户。奶牛快传的操作界面极简，界面中心只留了一个大按钮，添加文件后，文件会被快速上传，随后跳出该文件的下载链接、二维码及小程序码。整个上传过程只需要2-3次交互。 无论是上传还是下载，我们都没有速度限制，完全依托于用户本地网络的带宽
$$ 8Mbps /秒	14Mbps /秒	140+/国 上传速度	下载速度	用户分布 *以上数据基于至少百兆带宽环境 $$ ​	从文件安全性的角度出发，我们主要采取“回源验证+加密+时间戳验证”的措施，以保证文件安全并不可盗链。一方面用户可以给文件加设密码，另一方面我们只对文件做短时间留存。 （当然我也听消息称它们正在和七牛云进行深度合作，想使用七牛云的AI鉴黄鉴暴服务，甄别非法内容。）
假如你遇到这样一个情况：你现在有个文件，它既不大也不小（就是很尴尬，就是大咱也不怕），压缩之后大概500M，装着的资料既不算非常私密也不是在网上随意能找到的。你有一个朋友，既不能说他不会用电脑，也不像各位大佬随意鼓捣各种黑科技，却与你有千里之遥，那么请问：如何快速的分享给他呢。
最常用的几个方法下载上传分享文件： 1.百度云/微云等云盘共享：  现在国内云盘生态基本上是百度限速其他限量，用其他云盘占自己的空间不说假如云盘需要登录而你的朋友又正好没注册这个云盘，如果是个了解计算机的还好说，要是真的是个小白，注册个账户估计都要大半天，你来指导又要浪费无用时间。百度网盘的话，除非你和他都用破解客户端、多线程下载（现在更新都很快，很多都不稳定，一不小心就被封了，慎用！！！）或者都开了超级会员（有钱，都学计算机，怎么可能在这种下载上花钱呢!），否则下载速度你懂的。除非你朋友是‘豪’，你们要浪费大把时间在上传下载上。网盘设计的目的本来就是长期存储而不是分享，自然不太可能成为第一选择。
 2.邮件发送：  这是个对小文件来说很方便的方案，只可惜我们这个文件有点大了，一般的邮箱只接受最大50mb的附件。的确很多邮件平台提供了其他超大附件的解决方案，但是很多超大附件都只在自己平台内使用比较实用，基本没有用过。
 3.QQ文件传输/迅雷快传等传输工具：  说实话这已经算是比较优秀的选择了，不过首先QQ的文件传输很明显是有限速的，一般情况下在300-1000k/s左右（这已经很仁慈了），个别恶心人的时候甚至可以和百度云争高下（以b/s的速度让你绝望）。并且使用QQ的前提是你们都得有QQ客户端的（当然如果你传输文件用的是Tim，可能会有一些加速，但也需要双方都是Tim的情况下），虽然这不是什么难事但是假设你朋友在工作单位结果正好没下QQ…&amp;hellip;好吧真的浪费时间。同样的还有迅雷快传之类的工具，速度什么的讨厌迅雷没用过，不过需要依托特定的软件这点肯定逃不掉。
 4.idm和ne等多线程下载器：  如果可以的话对于学计算机且了解这方面的人来说，这种选择也不尽失为一种很好的方法了，但刚开始的安装，搭建，调试也是让人头疼的（大佬跳过）。
 ​ 综上所述，限制我们在网上传输文件的无非以下几个要素：传输速度、兼容性以及方便程度。那么有没有一个平台能解决以上三者呢？那就得说说本文的主角：奶牛快传。
​	奶牛快传 (CowTransfer) 是一款免费、无需注册即可直接使用的网页端（现在也有app了，可能不久后安卓也会出现）大文件临时传输网盘服务，它提供了网页版以及微信小程序，可以非常方便快速地给自己或他人传输文件。
​	奶牛快传“借鉴”了国外的 wetransfer.com，不过由于服务器在国内并且使用了 CDN，不会限制速度，因此上传下载速度都极快！实测下载轻松超过 10MB/s，速度绝对秒杀百度以及众多对手，使用体验相当好。 ​ ​	对于注册用户，它不限制传输文件的大小！你可以用它轻松发送大文件，最多可保留 7 天；未注册用户则可最大传输 2GB 文件（2G不小了吧，不然注册一下5G绝对可以吃香喝辣），可以保留 3 天；因此，用奶牛来传输大文件相当不错！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
